[i]白貓#205 我要清算歐洲人

今日頭號清算名單
1.遲仔

寶寶叔又勝

原來會抽唔到嫁?

1000石得隻濕鳩電單車

還返比我姐 早2日大炒

同女同事夾埋千五石乜都冇

本多終勝

😰

溝女同事

斬撚死你呀

fuck u

我唔鍾意女人

做乜鳩

無隻勁？

我真係同人鳩up吹水

暗王子

明白了

Ching ling

係咪錯POST

2. (打定寶寶都得)

應該入黎清算呀遲

250中最鍾意嘅水樹
夠了

會唔會係有鳩寶寶歷史上既正皮post

系

上面咩事

牙遲

入錯post

抽到癲左

明明你都係女人

抽左1000,差釘宮

9upper 嚟

如果俾我揀100萬定係清算牙遲
我會毫不猶豫揀清算牙遲

我今年升小一

D新人唔知架，咪踢爆

G持

歐洲龜

咁都歐
你睇左遲哥未

禾刀系絲打
甘岩既

唔知ching佢課左幾多

我好多post都有正皮

啲據點易收左皮好多下

十卜樓豬

55

禾G牙

寵物係雞 係爛臭雞

你都係

g持

500石中釘宮 找番上次抽光之王爆死條數 水樹不了

東歐同西歐都係歐洲
不用分得那麼細

咪嘈 都係雞

你幾時死

躝啦

即刻

唔抽齊都唔叫找到數

4I

未來子

隻爛臭龜1000 3隻都唔清算

係要搞鳩我

食屎狗

係咪得釘宮勁

勁定top1勁

4000石先中新女主冇講出來啫

IOS果邊個更新係咪未上架

屌你 你有TOP1我得3隻垃圾
差好撚遠

邊隻top 1咁撚把炮?

岩岩重玩 呢3隻4星勁唔勁

垃圾又抽

歐洲人沒有一個是無辜的 需要種族清洗

上左好耐,未轉返日本ac?

釘宮囉

4隻都輕鬆打成億傷

同意

可以開局 升劍同法先

冇用虹武打上億?

又等NM

我入親去睇你台都歐就係你唔岩

即係抽銀卷果日你無入啦 屌你屎忽

水樹1技=.= 1下就FINAL=.=

煮直 我要求點人數

究竟邊個諗擊破回血依啲咁孤寒嘅設定

開場直接final都係垃圾

波球黨全面進場

法職已經係垃圾

愛是含鳩很耐

趕真，有邊隻法係勁？

扮完野好講俾大家G齊左未啦

阿sa

1000石有3隻真係未試過

你有2條鳩含

永遠 呀sa luka都ok嘅

禾刀未

有好多條鳩含

唔怪得搵咁耐都搵唔到個post

水樹法想點

咁係你唔啱
做乜入佢台俾佢歐

鈴村幾大力=.=

連中兩條5星女

一隻刀冇

抽中新弓再開

寶寶又輸

from famitsu

垃圾龜1000石中3隻
走黎掉我1000石中兩條鳩膠
屌你老母!

我都有2條鳩,多你1隻垃圾法多好多咩
屌鳩你
去屌遲仔啦

有鳩，不了

屌嬲
唔理了,含撚去

進哥又勝🤩🤩

咁洗比局長弓用ok？

焗腸咁耐冇出聲既 唔通

最想要隻Mk仔就係唔跌落黎

去左見工冇睇，想問下遲叔同寶寶邊個歐啲

屌你老母 磚釘弓唔帶永遠女主都9億10億
課金先

太監又勝,白貓又勝,寶寶又中

下隻會更強

why

Not

both

隻釘宮勁到咁
佢丁到暈左啦

RJ叔所言甚是

焗腸又勝

扮咩, 根本你一直都含緊

之前真係無
有既話就次次齊啦,洗鬼pass
係上次先破返戒

真係咁勁
咁我top1女豬 molamola

分身力量

寶寶又勝

正身扮分身想減少負皮

又2萬石ac

你的分身就是你

好唔好去課金

原來你又勝

大力到傻左....好撚勁......

4週年女豬威左唔夠一個月就甩頭

咩話 男主打5億？

課到有為止

屌咩,1516緊再唔再含

唔課你預做番半年過街老鼠

中jor 多謝各位

釘弓睇黎先係真正既4週年限

都話無石抽 唔抽係最大既勝利啊?

銅鑼灣邊度有itunes card買

屌頭先抽晒D石先抽到佢

我都冇石抽

含啦, 我正身唔中既話都考慮含

我個心好撚痛阿

最新AV女朗

其實一向都得男女主係真正既限
睇返佢兩個3周年同4周年版
都有佢地獨特之處
唔係火力可以屌打到

白貓唔睇火力不如唔好玩

今日係咪真係有食評

上年隻女豬啲人都話唔知幾耐先超越到
結果

最撚癲係佢3屬傷害又高..............

布歐叔又勝

幾時出武
十幾把素同藍劍塞住個倉好礙眼

我推圖用左佢成年 最近先換左新光王
仲未計有期魔幻獸咪又拎返佢出黎用

條柱幾時會加到100億hp

真
3周年一出 啲排名都話女主勁啲
最後俾男主爬頭 因為火力高

r下j就沒事啦

用個兩萬石ac課金會唔會好on9

會

呢d ac好快比人bam

課金會唔會好on9

白貓抵課啦

屌1.0同2.0甲由果時已經唔中
唔係周年含左都補中唔返
唔通連3.0都要矛

ok 即刻含

沒有最on9

行遠少少 灣仔188

C社今鑊發過豬頭啦

4.0啦

希望下期唔好咁勁 開始見底

兩萬石ac 我前兩年都買左個 到依家都仲入到 定係課左會易ban

射哂成條sp打成4,5億,3屬傷又高

唔係仲要諗下

抽3.0抽凱旋啦

女煮依舊係推圖角no1
男煮就打極限關on99
係隻新女煮唔知可以做乜鳩了
寶寶仲要為左追佢而含
白含了

已經夠了

其實可以後備開技就好難甩頭，好似

お問い合わせの件につきまして、誠に恐れ入りますが、「友人に私の口座を渡した」とのご記載をいただたいておりますが、白猫プロジェクトでは「同意の有無を問わず、他人のアカウントを利用する行為」を禁止行為としており、ご記載の行為は利用規約違反となりますため、対応はいたしかねます。
お力となれず申し訳ございませんが、何とぞご了承いただけますようお願い申し上げます。

新たにアカウントを作成していただくことには問題ございませんので、その際には、「MENU＞オプション＞アカウント設定」から、必ずご登録くださいますようお願いいたします。

皮已收

係喎,3.0隻斧有,係之前無1.0同2.0

含啦撚樣

但佢個時停係某啲關又幾有用

夏ティナ
評価 9.5〜10点(暫定)/10点

笑咩喎

唔好趕咁多，top1未？

斬打突魔都有top1
可以休息番一掛鳥

兒夜姨野以夜儀野~~~~

配撃破+SP/SP緩回 好爽

打個巨人

橙 明明劍都求其1億幾 冇人吹奏
得佢一個跳 搵人吹奏吓

屌真係親生女嚟，又打10億又有被動會傷

幾時有得換

把專幾勁都唔會勁過磚 是但啦

聽日,好似係

掛隻女豬咪搞掂

佢1技比左SP回復+3我諗應該冇
不過虹武有

等睇打面

用埋啲14號劍jai換劍換弓
收工

9跳中零...

有光之王係咪唔洗追水樹

水樹垃圾黎, 唔好追

用LLM飾品+光王插件再開虹武技

先生叔又勝

吹奏兩條仔未

1q題。寶寶含一次撚要對外宣佈幾多次
答中左可以幫寶寶含

好撚多藍劍
迫住換曬班仔d武

LLM飾品即係邊件?唔記得左

其實光王同永遠一齊做插件有冇效

唔答 留番比你

又打得又J得

屌得又插得

劍職CC幾好J

如果想開心 為什麼需要等

今日歐洲嘅抽蛋user全部都對結果不滿
証明歐洲人諗嘢係同正常人唔同

笑什麼

大哥正d

我淨係中咗劍
我都冇出聲

釘弓今翅真係做多左

大哥今次造型同覺醒圖都好正

但我唔中

屌,推到隻boss果關,用女煮開緊一技,一開完隻boss飛刀埋黎反撚死左自己

新島用舊角玩

俄羅斯波 莫斯科中央陸軍 0/-0.5

原因 主隊係客隊嘅私家雞

帶土上水未 等睇表演

帶土係日本

偶像🤩蜻蛉叔又勝

帶土係歐洲

Allin jor

今日人人都勝

女煮冇人用啦, 而家個個都用緊釘弓

寶寶決定都係唔收集吳妥力
次次收集完都係中一堆鳩
矛嗲

有新野玩仲想點

釘弓係咪有特權？釘弓係咪大撚晒？

係, 冇釘弓不如del驚

利申: 冇

又要搵32粒突石出黎換釘宮專

冇波

未到發育期
可以期待吓

水樹仲衰過1.0

兩條撚實力如何？
仲未有食評？

我準備好下次要還

鈴村OK 另一隻我寧願要粒星虹

冇人想知

得297所持就收埋啦dllm

下次就一萬石都追唔倒😭

1.0勁啲都好嘅
3.0模組好似冇咁靚

你幾多

局長叔

含一含 撚一撚 我叫的士陳

我200刀武

講出黎怕嚇親人，唔趕鳥

公平咩

哇...歐撚到

不過再見了, 單機吧

我個心好撚痛

當一隻曱甴變成咁樣 就算有幾多億都無用呀！

我想問下用8突送果D石換嘅武 想換俾今期隻弓用應該換邊把好?

已完全封鎖

發光果把弓

唔該晒

真係爆死
Never lucky

跟

飲大左

佢都係想咁姐
求仁得仁
佢得到曬佢想要既野

講就好啦貼圖

一抽3隻好難唔貼既....怪就怪佢唔夠

我都想貼 未試過250中3隻

是但啦

收皮啦遲叔

一抽4隻都得啦

不如吹大d一抽11隻

試過

火影70抽唔中pick up

水瀨雞又勝

試一試先 得Jor

淨係試過250中2

想勝一次

淨係試過25*n 中n

試過冇抽都中入替
直接賜

原來你係聖母

巴打.點解我協力打完隻5000幾lv既奇美拉之王都無塊石板既

你要升自己果個數值

原來自己一路睇錯.我以為打隻4000lv以上就有

個個掛住撚新限
冇人講下有幾勁

哈左叔，你自己掃上去望真d啦

如果你有抽到王子就用王子打
打得好快

講真 抽完唔想玩白貓
強姦d怪咁
勸大家未抽既唔好抽

未抽既俾怪強姦
抽左既可以逆推

熱到出曬汁

早講啦, 齊左先講

金毛仔把"劍"就係塊滑浪板??

期期都係咁
抽齊SET先講我知

村姑同釘宮 邊個先係親生女？

當隻奇美拉係龜咁射 好爽

梗係釘宮啦 村姑連學都唔俾返

2500 得水樹同大哥

係威嘅水健叔

我抽左女主首抽.跟住就無抽過啦

先生叔所言甚是

奶緊大波妹
你問我答

你係龜定係頭 定係龜頭🐢？

我係龜頭BBG

咁你睇下路人會唔會用佢囉

玩幾場後個人是認為 夏日媞娜有些弱點 拿虹武的話腿短
非2技期間離奇美拉太近不太好躲抓 弓的滾打我是覺得不太好用
然後練武室傷害漂亮 但實戰上要疊100C其實也沒那麼快 導致前期DPS只能說還好而已

4突 虹武 會傷20 飾品 奇美拉200%
石板 塔5石板 女巨人 虛無之王
奇美拉單騎

你係龜頭🐢叔

近戰弓兵

4i係咪3點後無出現過

叔你老味

龜頭叔又勝

痴線

齊隊

男人老狗叫bbg
成30歲人

ching0bbg

你好快就會消失

祈bbg

帶土BBG上水未 想睇佢抽

訓左無睇 遲仔咩成績

又一個6k

其實賭神係一口氣跑6k 定分段跑

刷緊

緊係一次過跑

歐到仆街

單吊VINCENTBB

蜻蛉叔召集討伐遲叔

佢500中3隻KC 我都未討伐佢

你就500齊

回sp隻戒係咩樣?

wa , 今次有釘弓潛入失敗被捉劇情

特魔

今次巴哈 帶風向個班唔捧釘弓

女搜查官劇情

有冇連登食評

中央陸軍唔係3日打2場咩?

釘弓帶女主入隊

回sp buff 應該破十億

唉

跟住到水樹潛入個陣對面用釘宮威脅佢

之後呢

唉 又 勝

咩武?

然後就沒有然後了

搵唔到,而家仲有冇得打?

絕版

sor, 未打到

等緊布歐巴講故事

我以為講故台

釘宮招水槍射得太慢

我都係見今次有啲咁引人暇想既位先講ja

利申唔識日文

好想填滿佢個肚臍窿

allin

無限

冇眼睇

唔小心allin左乜都冇

大哥又要靠武器回血

簡潔到

成班法老頭

抵

我唔想要囝囝

今次隻水樹竟然無隱形
明明呢個係佢特色黎

對奶先係佢特色

斬撚死你班歐洲人

點解負皮我

聽日準備中一萬石, 之後一跳齊

想睇了

唔係淫賤咩？

笑笑笑 笑what7

復仇者3有得dl

係 食過

雞寶台播左2次啦

有咩bt戲網? 無工返 想搵d野睇

唉唉又勝網

唔算個人特色
白貓大把女角都係

要all in 追

春牙

好多藍面法老

唔中牙

禾醉后痕左撚,追到臭雞弓

真係巧勁勁,一定top1硬

Yes！

又中!

你地用哂我既藍面力量 我抽果陣點算

No！

電單車技能簡介真係好簡...唔慌勁

抵啦!藍面法老!

收皮啦 dllm

多謝大佬E

話說帶土開台抽未

南叔又勝

南b

我老死今日失左踨

屌哂班歐洲撚屌

你老mp今日唔pphi吸法老氣

乖 唔好喊

法老遲必需死

帶土開台未抽就曬死

比歐洲遲閃到盲埋啦

寶寶依家真係得撚可以含
全部都囝囝

大家一齊shout寶寶又勝

又然

我都想有撚含 妒忌

賭神又勝

偶像🤩佳叔

帶土仲未比人回收限 on99

唔是回收唔到呀
直接ban左佢啦

老玩家回歸想問下依隻野要點打,唔識拆佢個盾

想有咪有

佢會出橙色波波,用普攻反彈返去
反夠一定次數就爆盾

企遠D
佢會放波波出嚟
普攻打D波波返去
夠數就爆盾

普攻返彈佢啲追蹤你嘅波波

唔該曬幾位

釘弓用呢隻+12島？

無抽釘弓 不勁不勁

ii 又勝

不用不用

佢會射幾粒野出黎，打佢番去反彈中佢幾野就得

30抽,抽齊釘宮水樹,夠了,又可以放置
兩條仔一隻都冇,總算對得住上次KC2,中得隻水弓

好傷心 千早就咁比人強姦左

釘宮咁廢 好快甩頭

咩事

突然好多完全唔識嘅人係度講自己抽到mug抽到麥

又勝又勝

訓左無看 遲仔做咩比人清算

因為佢係歐洲人

佢唔係非洲人來咩
做乜做左寶寶黨

點解係你

又中

君子叔又勝

奶唔到金毛仔D腹肌
求安慰

非洲人又輸

成日單抽中, DLLM

那有新角

奶住征服王果啲先啦

火影70抽炒曬
唔想做人了

dvd

有咩抽

雞寶台播緊AVG3

開台抽白貓轉運

3週年雙限

on9 清算埋仆街法老will

雞寶台 我依家睇到
世杯個陣入去成日黑畫面

要轉分流

咁夜播比廢青睇咩

我雙失

中條仔都比人清算
無天理呀

我叫你收皮呀

點解今日特別多神up user

因為你今日唔神 所以咪覺得多

講呢啲

連我都唔抽

水樹同大哥真係廢左少少

同釘弓都唔同次元

呢句珍牙

呢D廣東話對白係邊搵番黎

自己改咪得

大男不了

我電腦盲

想問下武裝係咪唔洗理
已經推晒先發現可以升級

仲有nm

今日好得閒=.=升滿咗...

比人ban咗

why ?

Sor 講緊個可愛9upper

唔好BAN我

中央陸軍按住主黎打 又贏錢啦

寶寶知道
叫春是沒有用的

洗唔洗咁多負皮呀

Molamola
今次要斷tina bbg

中央陸軍個龍真係救得好靚 世界杯個個

釘弓不勁不勁

又藍面洗版

akinfeev

勁弓勁弓

其實不嬲出名 前妖人 不個我唔識串佢個名

已經救左2球靚

見到唉唉瘋狂吹奏，局長眉頭一皺，心感不妙

我就黎改名做唉

你買左咩?

單吊釘弓

唉

yes, N年前已經係妖人GK

法老日常嚟

小心俾佢地咬

Molamola

咁都唔入

春

條撚屌抽唔到女姐

要輸錢了

點解淨係中得隻電單車

me一復出就贏錢啊

講真 冇釘弓果堆
不如死左佢算數

想屌

屌過

又0:0

不過一早買左波膽

我買左下盤

贏嘅機會係0 ，買下盤不如買和買波膽

我睇中和70% 輸2x% 贏幾%
咁我買下盤咪有7x%勝率囉
btw 一復出就收蚊

有波賭都唔叫我

唉唉又勝

以後line我，我唔係度講買咩了，開始多cd rom

冇你line

叫君子叔比你

唔識佢

加密咪得囉

連狗啲ac通街派 有乜分別

唔係用isp開架咩

真係有人特登入黎白貓POST睇TIPS?

有呀 咪我囉

無得跟

我都想知

試過幾次講完買咩之後有個第一次見嘅id同我講話gun左

鳩毛比大叔仲未訓

你都未訓啦

我翻夜緊係未訓

返夜

實有啦

夜間病棟

咁你出緊反水 ?

黎探你

我沒反過wor

你入黎住就岩啦，我間房d patient主要係智障

成隻野對新手黎講最煩唔係d怪難打，係島仔d乜所乜所有排升

我想跟聽日日職

認真d啦

唉唉唉

求賭神line id

布歐又勝

諗緊RE唔RESET好

臭雞來 唔抽了

聽住先

對腳又白又滑唔係唔抽牙

抽完再插

抽幾下白貓賀一賀先得

唔幫我抽

下次

爆死咗喇

請問有鳩有咩用

含 妒忌

抽左成張點心紙
未來呢3個月睇黎一個Pool都唔抽得

叫will俾賭神line我先

fnn.gif

新手 呢對門點過

地圖都冇話要過

大你半張

點解佢會show "cleared?"

呢關咩嚟

cleared姐係你有隱藏紫箭嘴冇入到去

幾時出新限玩

等埋把武先接到呢句

大家齊齊比呢到D歐洲寶寶恥笑

好悶 有新限玩未

花式晒限

咁快齊限

狗黎 自私line

齊

will狗

yes

DIM GUN

又多堆齊限人士

任課

早知唔追辣殺男煮
Never lucky

Top 1未

TopJor

屌 勁耐冇玩見出新Tina 玩返
四週年島Hell個關勁難打

真禮叔又勝

Hell用黎玩ta

點跟

帶土開台未

一條，兩條，好多條鳩

抵啦

溡寶寶.gif

寶寶又戰死.GIF

召喚南哥單手搞掂佢

同大醫一撚樣
自己抽嘅就唔係限

我均真d
抽到4隻都係限

甲由=g

我比3分

G既作用就係用黎叫

g都好過走數

上面排隊嗰班應該都中2隻以上

仲有一堆個名第一次見

早晨

出專未

鳩毛比大叔又勝

咁問即係中哂

撚屌遲有名你叫

都唔夠粉皮寶出名

追不到的甲由

閱

看不到的論文

冇乜邊隻好出
攻略全部用磚
砌會傷

抽到釘弓就出

講咗咗耐.. 到底幾時清算

依個問題要問你自己，全部人都要靠你單手搞掂

歐洲撚屌沒有一個是無辜的

10000鑽

中到既我切

切咩呀

中撚梗

諗起上年嗰次全部5鑽 25都未試過

不要再說鳥

呢句真
唔知幾多十萬個25鑽名額都矛份

懷疑海外ip根本唔會中4獎以人

帶土咪中過1千甩囉

疑,唔係喎,帶土係日本

即係我得返今日呢個雞會

帶土係日藉法老

有靈地buff

我中過100

啱呀 快啲搵埋寶寶落地獄

100咋wo

求中10k鑽追臭g

我7日加埋都無你一半喎

貼box未

不了,矛野好貼

3百幾所持
貼完咪扮唔倒非
你做乜想揭人秘密

但係3百幾所持玩得有番咁上下耐都有wor
照扮冇影響

蜻蛉賜我力量

非嘅點中限
點會3百幾所持

寶寶既非點同我地既非

唔通我每日結算無課又話你知咩

焗腸賜我力量

Help

寶寶個非洲係歐洲

如果係之前個100億就打料係建到換嘢

賭神今晚買咩

17星熱狂

im ready 幾時curry me

4黑龍.jpg

line講左已經

我邊有你line

呢句珍牙
成倉都係票選

賭神加我OK?

啲武

又黎非洲人抽石
仲好記得上次係5555555

YES
仲要D武幾廢都要換

親生到咁

賭神加我得唔得
點睇心水清跳盤?

把弓勁撚到, 應該俾既都俾晒

加幾萬攻就15 17星

邊度抽石

劍都ok

聽日

含淚換劍龍

寶寶又扮

把弓換得過?

水樹慘被欺凌

而家專武其實鍾意 想襯下衫咪換囉
要勁都係用磚架啦

VINCENT果把好似幾勁

要打相互拎卷

想問依家邊把武抵換?d素材劍就過期想用左佢

都換左 唔換都唔知啲劍點...

屌你老味乜撚都中哂緊係勁架

你冇中咩

又送cc珠,又要搵野cc

無VINCENT呀
不過刀系唔換 法王 牙銀 勇B果把都有

4抽都係567獎

都話無石抽

釘宮真係親生女之餘仲係大小姐

好勁咩?

把專禾覺得麻麻地

想知龍緩回幾多

釘宮武技好可愛

哦

抽晒相互90張,今次係藍劍黎既

我4抽中左3次10

你去邊打曬90張咁快手

3ke搵人相互3星個TA
一場18張

但隻角屈唔屈? 未抽

要點樣先有得抽石
求其打一鋪定要相互打一鋪定乜都唔洗做

好,去打先

上網睇有人又話9成top1
又有人話唔係真係咁勁

唔好抽

冇top 1都起碼top 2, 爭得幾遠

D人話打條木柱果時TOP1

巴哈個邊班強度廚今次無捧

最多咪TOP2 TOP1系限變牙

有,個個都拎條柱打J

今期流行 流行追住黎含

怎樣流行 都不要越坐越近

堅拒含撚

可一不可再

釘宮把專個特效咩事

垃圾驚學人搞咩認證 有bug既屌

認證d乜

超可愛

要人tick汽車紅綠燈果d

認證抽獎姐,廢時派左去冇玩既ac到

防bot

巧打耳

釘弓武技正到會開完再開
唔想打怪

呢到個個都吹奏 睇巴哈已經知咩事

局長威武，局長又勝

相互初顏有抽獎劵?

冇位啦 仲派9把藍劍做乜春

你問will啦

開武技開到停唔到手

棄驚

賭神唔比id我就算啦

挽留

最底果個IG?

最底個個好熟口面

你地見過啦
我條女

平時你攻定受

人唔笑 husky都笑

仲有

唯有打攪8mo了

大奶奶,大奶奶在哪兒

有中到劍

google完, 都係不了

呢個MORE...

哇屌
tina bbg 把嘢仲要防da

30抽得兩把藍劍有用

2把 DLLM

痴撚線 好易中
毒撚p勁嘢

咩da

屌你老母

中4把返黎都無野換啦
唔知有咩好屌

局長叔又勝

得1把 又恰鳩ME 個個都幾把

渣

又傷害非洲人

非你老味呀遲

kekeke見到 邊位巴打 554

麥樂雞餐👌🏻?

有一把重想點

係咪少佐個ac黎

哈..用50武器劵抽左2把弓返來

寶寶出黎隻抽

嘩屌,差唔多我成倍角

寶寶要推島 不了

劍仔又冇 ex石又冇 早知唔刷

推極都有 屌你老味

唔貪心 中2次一千石心滿意足

老老竇竇 我想要2等獎多d

有冇人相互?

me
me無朋友

唔貪心 中1次一百石心滿意足

幾時出新限 好Moon

翻兜SA拳咁古怪

唔貪心 日日中曬10000石心滿意足

有無巴打知第3個冠係乜野

淨係用SUPPORT TYPE角色過

唔該巴打 我搵下我有邊d support type先

唔貪人
有一日唔係5石都好開心了

係藍面撚屌歐洲人

其實㩒咩制自動入返同一間房?次次係相互都搵唔返

左下角

收手鳥

我們一起學貓叫

thx

想學龜叫

神武

會唔會有機出肥鵝3.0

比馬場神隱左啦

正呀 瘋狂中ex石

抽未

復出第2場 浦和紅鑽 收蚊

完左先黎復出
唔同連個天都唔鍾意你

保底星虹 釘弓肯跳未

麻麻地

買左 等收錢

今晚仲有無派錢波??

dllm 係咁出藍鎚，一把劍仔都冇，ex石都係得3粒

iktfb

無啦啦開個舊常駐協其實係做乜?

我出左8把藍錘

刷石

刷石唔係19星架咩

白貓生態
法老藍面洗版
限定user 分享1抽3限喜悅

我細細個已經比大佬e curry

又整，準備開飯

第一眼睇嚇撚死 以為成堆小強

仲有3,一班乞衣求LINE等賭神上水乞食

啱呀 好過班法老唔肯認

6沙

我無 因為我乞唔到

尋晚kelly鬧得我好岩 自古以黎都係笑貧不笑娼

我真係恭喜你呀

weak

又係南哥

釘棺弓
自拍神獸

你扮慘

發夢見到虹弓釘弓0突無石板s2 打4億

比人消buff咪又係訓地

yes... 好彩只係發夢見到 唔係中左實dum 春

原來無事 講錯左 梳

焗腸神

局長撚人

😑

局長撚狗大法

ok thanks

有d角會透明

點透明法

海賊爸其實一早死咗 所以影唔到佢

屌,d減時間用唔到既

局長又勝

食飽飯就想訓教,唔想返工

我有啲建要起第二次先比用

食唔食飽都唔想返

cancel 之後就得

我就係CANCEL囉
但有啲建你起果陣又會提你
我果個四神之館就係咁，起之前已經問你用唔用

呢轉啲武器技好好玩

又0左石

岩岩同佢影既

收到風仲係處

個鼻定對耳

呢張好fail喎

聽eba講帶土真人好靚
又米8

投胎果陣都法老過人

有冇我一成

你18米

你覺得自己真係好靚仔?

扮咩
紗霧頂多咪得一米二

唔覺

咁你成日話自己靚仔?

柒頭留名

369

我唔覺唔代表我唔靚仔

更新未
online都出完
好似執埋？

仲貼lf2

抽唔中呀

百母會ching真係要左主??

冇出完
出到一半執左

收皮啦你

都係平注

點解會買?你睇盤?

我都唔係好識睇 但見佢作客都和到咪買下 同埋有得蛇加持

hok dou野了

得蛇係邊個??

咁你買乜啊

咪FGO個得閒巴

想問下新協送既2張抽選卷可以係邊用

一洩巴長期針住白貓架喎

去番活動公告話抽簽送一萬石果度抽
不過得兩張抽唔到，每抽要三張
求其去啲地方搵人相互協力儲多啲先啦

新手翻黎玩下
唔知有無tg gp 吹下水

入谷pm我

有鳩妖魔谷

入谷聽聞要做變性手術

link

ccccccccccc

布歐谷

寶寶獨自係非洲人谷

On9

快啲推爆個post等我block返煮直

又一個月

想入谷

留名完再扑囉

垃圾post一陣就推爆 唔使留名

你捨得裝返line未

又入黎沒點正經

個個都搵你
不如你開個乞衣谷俾佢地啦

太監含完即飛 唯有發爛渣

有冇谷收留本毒

你係乞兒咪收留你囉

我唔明點解唔係到講姐

電單車男專係咪洗AS抵玩d?

唔知，個個都求賭神line

唔抵得人贏+妒忌囉
成條耶撚咁

一路叫人唔好婚前性行為 跟住自己就婚前性行為 仲要係意外 再吹落去就比人強姦

禾系 乞衣挽家 唔含撚

你應我?
我話我唔明點解賭神唔係到講

鍾意係到講咪係到講囉 又唔係贏硬

咁點解無啦啦唔鐘意係到講?

賭神平日有料就係度講開，要買既個個都會嬴啦
唔抵得

我估係有人搭沉船

係到出啦 我復出啊 連贏3場

我之前跟買連贏十幾場

人地要賭神獨家私家料
不過睇乞左幾日都乞唔到個line
賭神應該係心諗我識你老鼠咩，成班小丑係度日乞夜乞，同你好熟呀依家
我鐘意俾就俾，唔鐘意就收檔

dllm
7到咁仲要發表偉論

你都係繼續含撚唔好講野啦

我自己有另外買 甚至有買對家 岩岩自己開始學佢就收山

是但啦，賭神自己興趣黎，佢鐘意出咪出唔出咪算

又大戰

歐洲谷岩你多D

望到果3個負評都知係邊3隻乞衣

放心 你無可能1001

已經清算完歐洲人

訓了 無波賭 聽日暫時睇岩買aika盤

見到寶寶d反應就知得2個可能性

1.耶撚上身 我唔賭錢 主張腳踏實地 所以大家應該跟住我一齊 見到其他人喪講贏錢 就唔抵得人地贏錢 以為真係場場贏
2.搭沉船 拎本來含撚既錢跟賭神 點知一跟就沉 賭神可能就係避呢d人

1001

1003

988

1001-12

2002-1001=1001

第三可能性
人人都有賭神料睇
係得某幾隻乞衣嬴就賭神前賭神後，賭神又勝，賭神好勁，賭神我可唔可以幫你挽鞋
輸左果時就狂問幾時出新料，然後話d咩前日嬴果d今日又輸返曬之類，想要line問私料
果種乞兒格睇到都覺得好笑忍唔住口出聲笑下

2018-4=2012

寶+寶=寶寶

下我跟賭神贏到仆街 未輸過喎

南+哥=南哥

呢個post都大把我講既例子

=單手